琴日早走左牛哭喪區

求下你落番252俾我加牛啦

利申：前排跟左布神同麵b入牛食盡800幾點

280走左騰牛 贏少好多 慘 仲心痛過輸錢

巴打唔洗心痛 無人估得到，但起碼袋左落袋先